呢個Fb page搞咩？

呢兩日見到呢個page
內容都係不斷狙擊韓寶生, 話佢唔係本人

韓寶生原來係831原兇？
無論佢係咪本人都好, 最先引起衝突既係藍絲廢老

檢舉偽黃Facebook page，你我有責

推

pish